垃圾狗game害到我個網友比同事知道左

比同事玩，玩完個顯示名稱到出左我個名
垃圾狗game!!!!!!!!!!!!!!

垃圾game

admin害死人

柒

要求賠償

愚人節遊戲 抵

屌，垃圾admin

admin 殺人放火

支持屌admin屎忽

你自己玩過都知會出user name 啦
仲比同事玩就知你有幾醒
BTW 臭你又X

抵死白痴仔

自爆日

admin呢獲真係愚鳩人

愚人節快樂

you fool